香港多區有人拍攝到鳳凰形狀雲！ 吉祥之兆！浴火重生！

光復香港！！！

大吉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好靚呀屌

利物浦logo

笑咗

陳雲會話係護國神獸 大鵬金翅鳥

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

係honda電單車 logo

正想講大鵬金翅鳥

停止迷信 自己香港自己救
個天唔會跌民主自由落黎

之前夠話10月後會平淡 結果咪出咗個蒙面法
又話會有對家重要人物倒戈 都唔知去咗邊

唔係話我地咩都唔做個天就會比民主我地
有吉祥之兆，
信嘅話代表緊香港轉緊運，風向吹緊過嚟我地呢邊
唔信嘅話其實都振奮緊士氣，鼓勵緊我地繼續行落去

我今日食過雞柯屎都出現左鳳凰

金翅仆街鳥

神鳥鳳凰

我哋一定得架

No No No.
我地lum野要正面d
呢隻唔係金翅仆街鳥
而係
金翅香港重光鳥